連燈仔：錦鯉帶頭 搞手：我冒住比顛覆黨咬既風險 求下你地出黎

連燈仔：搞手垃圾 叫人送頭 係五毛係鬼